提提大家明天是星期一，準備返工

不要遲到喔

屌你老母

點解你要咁做

我真係好鍾意返工呀

屌，又到星期一

屌作老母

你up乜7

星期一又有咩好怕喎